台灣夜市d野係咪真係咁好食？

好想食暫時未有時間去到
有冇巴絲貼圖睇下先

唔差

野食又重口味又油
野飲勁多糖同化學野
試下好啦
長食真係要洗腎

一般，去餐廳食反而有驚喜

好食係好正
但好油
長食真係不了

重點係平同多野選擇
要好食一定係去餐廳

重覆重覆再重覆 其實選擇可能得10樣

係好食 但超級唔健康

都要揀啱夜市
只可以講佢地個價錢&質素 喺香港一定做唔到